HKBN到期 續約定轉台好?

同求HKBN SALE
100MB上網跟家居電話續約報價